荃灣有舖頭個老細話示威者俾人開槍射都係抵佢死！！

話說荃灣有間賣運動用品嘅鋪頭叫中x，呢間叫x興嘅運動用品舖我細個成日去買嘢因為學校有時有折
但係我今日去嗰度買嘢嗰陣聽到個仆街老細講 ，啲示威者咁樣擾亂社會秩序俾人開槍射都係抵死，萬一死左都唔好怨！就連啲店員都好似係咁諗！
我聽到嬲到即刻走咗。我以後都唔會幫襯佢 大家快啲一齊抵制呢啲仆街黑店
呢間黑店好似警犬買嘢會計平好多，呢啲仆街到咁撚樣嘅黑店真係要推到佢收皮至得

利申:發緊夢

咁你就開全名啦

開名啦

咪開咗....

開左啦

開左啦
中X
X興

大聲啲 中興 運動舖

咪荃灣 運動用品 中興

中興係唔係街市街個邊？

荃灣真係好多垃圾藍絲廢老

發夢記唔清楚丫嘛大佬

加入個list度啦

呢間野個老細同好多跑步黑警好friend 雖然份人冇乜野
但咁講示威者就一定要抵濟
理申識佢

地址

垃撚圾

證明叫得中興都衰過人

名都改得衰過人，中乜撚野興

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

This?

有巴打google 開左個list

依家開名保修例鋪頭 係咪犯法先 手足們
not yet

哦
啲波鞋有真有假魚目混珠果間

荃灣人推爆佢

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

係咪未收到長輩圖？

凡係有中、華、國呢類字嘅名十個有九個都係文革餘孽

發咩夢
聽到就聽到

中興？

巴打石圍角中學？

電話 2493 3315
大家有任何疑問可以打俾佢地

支持手足

中你老母興

中衰啦仲中衰

店員可能只係投佢所好 , 唔一定心

店員可能只係投佢所好 , 唔一定真心

警買野會計平? 唔會係賄賂下話咁啱有推廣啫

漢興/ 唐興/ 宋興/ 明興

咪幫襯

係啦 南京o個D仆街唔走快D都係抵撚死

以前有幫襯
以後唔會再去

呢間閪野服務態度勁差

老闆老佢老婆運作好似

多mizuno ,asics舊款賣

已經唔會去

Gather班人去濕平無限試鞋

下 咁點得嫁 要唔要報海關
我唔想香港變 假鞋天堂

擘大啲隻眼就會見到個名

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

證據呢

我發夢洗唔洗拎證據俾你

開全名啦 洗撚比面佢

計平d?

你又真係答佢架喎

借刀🤔？

中興個名好撚熟
是但啦都唔會係個度買野

我就聽咩講咩架啫 你可以去驗證下

即係冇啦

佢咁講 我又咁啱聽到 洗唔洗錄埋音俾你呀

好撚愛国架

樓主唔好亂up喎

小學個時買過野 比條成人加大碼我dklm

69之前去完買野，可以唔幫襯了

工聯會有折，好似咁你話呢

樓主有無圖/錄音之類

不要讓反送中成為別人的借刀手段

屌搵政府幫手睇睇下佢啲消防牌照貨物有冇問題
嗌幾十個外賣送上去啦

仆街手快負評左

BTW 呢間由細買到大 老細幾好人

估唔到今次咁西 以後唔撚幫襯佢

老老實實 真係佢咁啱講我咁啱聽到 唔知佢會咁講 好難特登錄佢到音架喎一係我去多次問佢點睇 錄埋佢音囉

中興不嬲同紀律部隊果班frd底
買嘢全部有折

唔係質疑樓主，都信你真係有聽過先開post

見呢個圖都無張，就已經成村人罷買

一陣三毛見到又抄黎用，d老闆見到又抄黎用，打擊對手

你出post前又有無諗過呢d問題

呢間紀律部隊買有折

幫個手填一填，方便查察

咁你用下腦啦

真係無諗過佢地會抄黎用對唔住 無諗得咁深入 只係果刻我估唔到佢咁冷血嘅說話都講得出 嬲到震 就上左黎開post 如果再有同類事件我開post會拎埋證據先開

但係我絕對有聽過

得d廢老先會係個度買 d野老撚土到死送都唔要

4.6咁高分係咪google搞錯左啲咩 各位巴打幫手執執佢

1823 或者搵海關啦

我都喺依間買過假鞋

上次差d係度買左野
好彩姐

on9仔衝出黎狗吠

無人性

推

屌中興老母 你預葵青區冇學生嚟買跑鞋喇

盲既都上到連登

佢地一時無留意啫

笑到我

個野個名 好似發夢聽到見洪武（刪）中興呢

去海關告佢

貼相啦屌你

我想問閣下係咪智力不足

po 去抵制名單 po

你毅進仔黎？字都睇唔明

仆街 啱啱幫襯咗佢

係咪應該call 海關？